睇最後一集enozi cam真係咸能到撲街...

成班傻妹仲好開心咁同cancer慶祝生日, 唔知幾日後就全部都到末期..

仲要最尾嗰幾集都好高質

一開頭禿英係咁吱家吱架個段可愛到癲..

思念是一種病(齋泰)牙清..

除咗個次陪cancer friend去call g點知沉船最後個秦妹畀popo塔咗永久禁止入境天人兩隔之外成世仔都無試過因為女人咁傷心..

再笑娜寶係cancer就唔客氣

我要坐時光機殺死ajy呢個仆街！

清你確定個秦秦係女人?

清認真到連兩粒點..都唔加睇來真係幾認真..

想知清講既兩粒點係咪有d咩隱喻..

It’s raining...

唔明你地咩心態 d秦妹咁樣7都食得落 pedo定點...？

izone